% 画像ファイルをfigureディレクリからも探す
\graphicspath{{figure/}}

% \kintou command is Copyright (c) 2013 Haruhiko Okumura
% Licensed under the BSD 2-Clause License
\newcommand{\kintou}[2]{%
 \leavevmode
 \hbox to #1{%
  \kanjiskip=0pt plus 1fill minus 1fill
  \xkanjiskip=\kanjiskip
  #2}}

\newcommand{\paren}[1]{\left(#1\right)}
\newcommand{\baren}[1]{\left[#1\right]}
\newcommand{\fn}[1]{\!\paren{#1}} % function
\newcommand{\nn}{\nonumber\\}
\newcommand{\eq}[1]{\begin{equation}#1\end{equation}}
\newcommand{\eqa}[1]{\begin{align}#1\end{align}}
\newcommand{\abs}[1]{\left|#1\right|}
\newcommand{\micron}{\mu\text{m}}

\newcommand{\muZFC}{{\mu_{\text ZFC}}}
\newcommand{\muFC}{{\mu_{\text FC}}}

\newcommand{\eref}[1]{式(\ref{#1})}
\newcommand{\fref}[1]{図\ref{#1}}
\newcommand{\cref}[1]{第\ref{#1}章}
\newcommand{\aref}[1]{付録\ref{#1}}

\newcommand{\tten}{\times 10}
\newcommand{\snum}{N_{\text samp}}
\newcommand{\order}[1]{O\fn{#1}}

\newcommand{\henbibun}[2]{\frac{\partial #1}{\partial #2}}
\newcommand{\valat}[2]{\left. #1 \right|_{#2}}
\newcommand{\grad}{\vec{\nabla}}

\newcommand{\aveJ}[1]{\overline{#1}^{J}}
\newcommand{\expp}[1]{\text{exp}\left[#1\right]}
\newcommand{\pmat}[1]{\begin{pmatrix}#1\end{pmatrix}}
\newcommand{\bmat}[1]{\begin{bmatrix}#1\end{bmatrix}}
\newcommand{\vmat}[1]{\begin{vmatrix}#1\end{vmatrix}}

\newcommand{\so}{\Rightarrow}
